想買二手裝修工具

想係深水埗平平地買二手裝修工具 e.g炮、電鑽 etc 有無邊間舖推薦？

深水埗

好多賊贓

想要咩， 我大把工具